個d 蝗蟲,【真個d 蝗蟲】 其實有冇得防止？

講下都200億 - 3000億隻
癡撚線架？

同中國人講可以醫肺炎/壯陽